新蒲崗d工廠越黎越多人住

痴撚線 3-4千蚊個月 , 班友裝修到勁靚

有冇ol住

報警查鳩佢地

好事黎

有 不過沖涼就麻煩d

無用，佢地以band房名義租

冇人會理

大把人樓面係PARTY ROOM
又有廚房廁所
暗門入面係睡房

一搞，又有大班人示威，冇人咁on9會理，

有無火災隱憂
近年好似唔少

供應越多越好
收租果班業主

全部用電 都幾難火災

短路呀清

點搭路入去

遲d M記唔俾人瞓，仲多人住

小學畢業未

公屋 私家樓
夠可以全部用電
電磁爐
電熱水爐

短路的火花其實好小，通常燒得好大單都係因為鄰近有好多嘢助燃

仲有工廠唔係住人既咩?

犯法

搵食姐

室內裝修好多人中意工業風 直接住工廠簡直一流

band 房都唔比啦

保安夠係度住